有冇做Marketing 嘅冗員? 有關前路問題

岩岩出黎做野
做緊In house marketing， 但In house 真係比較少野做
我就真係唔多野做, 有少少覺得晒緊時間
同埋有少少想試下其他行業嘅marketing
之前見過幾份工, 人工還可以, 但都係典型香港公司, 福利差

有冇做緊MNC marketing， 或其他中小型公司marketing 嘅巴絲講下前景，人工各方面俾小弟參考下

出黎agency一齊做狗啦

Agency 係咪真係有返工， 冇收工